[有圖]求救 幾千蚊一隻大陸手環係咪騙局

話説我親戚送左隻手環俾家母, 話可以用三至五年都唔叉電, 又冇叉電接口

仲話隻野可以check到身體健康情況 包括腸胃問題, 器官問題, 腎問題, 家母用佢個專用app黎check完話自己腸胃係最唔好,話講中左, 信到十足十咁

我發覺唔多妥,追問落去 ,佢就話個親戚用左幾千蚊買俾佢, 隻手環個名叫'脉xx', 仲話可以發放負離子令身體更健康 又話一隻手環只可以一個人一架手機用 其他人用用唔到 但之後又話俾多d錢登記,將資料入落部電話,每年俾年費就可以一齊用到一條手環

上網搵一搵,dllm,吹到連病理, 微生物,過敏原,污染物都話掃瞄到,仲話咩大數據,雲端,區塊鏈技術 , 講埋話要改變世界 係香港搞埋展銷會推銷, 家母仲話佢同事都有送俾屋企人用

各位巴打,到底係小弟知識貧乏唔識高科技野定係騙局？呢間係咩公司咩手環黎？

真嘢嚟 攞住佢對住癌症病人半個鐘會醫返好

真，戴左跳樓都死唔去

你竟然問大陸野有無呃人

你係天真定弱智？

大佬呀，呢啲野係連Google都唔洗都知係假，你夠竟見識有幾咁淺薄先會開個post黎問

最弊就係我同家母講極話係呃人 佢都唔信 點先可以説服到佢

真 帶左打飛機爽好多

佢仲黎過香港搞展銷會 希望各位巴打要制止屋企人 千祈唔好買 唔好中伏

好skr skr

間野叫脉動鏈 小心！！！！

帶你呀媽驗吓智商好喎

人地有咩病拎嚟射住人地病果個位一段時間就會好
聽講之後會有得遠端免費升級，驅鬼破地獄都得
俾會費仲可以合多個會員之力消除天災地震
進而達到佢所講嘅改變世界

負離子機只係幾十蚊

呢隻好野黎嫁!之前我10萬蚊入左10隻,轉個手2萬一隻放哂出去,簡簡單單就賺左10萬!
我賺夠都想俾人地賺下,5千一隻樓主有無興趣?

真架
班醫生就黎失業
醫院準備執笠

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咁既一條野1$比多佢

On9仔

買到好野都唔知

正常嘅，樓主老母冇翻咁上下點生得出你呀

直頭係瑞士山區肺既大陸版

你話呢